點解聽日唔去機場？

唔俾人遊行
咁不如聽日全世界直接去機場接朋友啦

721

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

此post已完

阻你一陣

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳